你地身邊有無朋友你係百思不得其解點解佢長期單身？

外型唔錯性格唔錯，但就無女，會唔會懷疑佢gay佬

我朋友就係我
但我知點解

點解？我問過佢就係個人好保守，仲係青頭仔，講我都唔信

等睇全部人講自己

講自己無乜意思 當佢地自己ff

又要錢又要乜又要盛
自己一個唔好？

清係聖人？

通常都係因為眼角高

好似我咁
fd成問我點解唔拍拖

不是，普通人
只不過覺得最尾都係得自己一個
無謂晒時間

人生都係講求過程，有過都ok既

咁點解

你朋友長期單身 但分分鐘食得好過你喎

我都長期單身，食得好過我好正常

因為溝唔到女

我個fd慘到係佢話坐車無女仔會佢隔離

我都冇

嚮往單身帶俾你嘅自由無拘無束

Gay都可以拍拖架啫可能佢一直有一個穩定男朋友你唔知

唔會 佢咩都會講一餐，如果係真既話

但係佢外型算唔錯，算好樣

做乜野

處接境一樣 因為好少異性fd 唔係gay

諗諗下又係佢得我地呢班麻甩毒撚

比人懷疑過係gay
對女仔太怕羞被動,唔識追人
男仔就成日約出街玩

how old，介紹比小妹識ok?

gay

唔好咁啦，比個基會我

你令我諗起有個朋友中學比人稱為靚女中嘅靚女 大學冇特別點social都有男仔主動上前問contact 性格仲要超好又玩得但佢單身咗好多年

求介紹

我成日都介紹我啲frd比佢 但都冇下文個人認為我啲frd都幾高質

係到覆得都覺得自己係

你的朋友就是你

連搭車隔離冇人坐都知
真係保守同怕醜 呢啲野點會同friend講 自己知就算

識有個fd 樣中上 米九 有少少肌肉 打開波 健談得黎講野都幾風趣 中學個時係比女圍個d黎

問佢點解唔搵返個伴
佢答：算啦我呢d窮撚公屋仔無謂累人

嘩，咁真係世界少有嘅好女仔
希望佢搵到心愛嘅男仔

眼角高

個個朋友有哂另一半，得番我一個

識玩
正正經經叫隻雞 慳好多
到想結婚就一次過
識大把呢啲人 聰明
落club 落bar 食又免費

因為真係好fd，咩都講

開房錢咪又係要錢

我自己

我問過點解佢而家唔係大學搵返個佢話唔想為拍而拍但我呢個frd又有錢又靚身材都好撚正 之前去旅行唔小心拎咗佢個bra 睇到34d個下呆撚咗企佢隔離好撚自卑 原來真係可以有人咁完美

Gay都可以有拖拍
無論咩取向
單身得既唔多唔少係個人有問題

True，窮是完罪

利申：死窮撚

有個女仔fd 好靚+純 仲係處 hku畢業
24歲未拍過拖
成日笑佢係咪鍾意磨豆腐

係香港呢個咁現實生活指數又咁高既社會
拍拖可能係係一種負擔
與其係咁不如單身可能仲開心

其實呢種人係咪多數比較內向

巴打們介紹下啲仔仔黎啦

咁你個friend又啱，大學個環境大家都處於發情期 為拍而拍唔出奇，但真係鐘意人先拍無咁easy come easy go ，而且唔拍拖都多左好多時間做自己野